呢鋪真係忍唔住尖叫左出黎

全城期待既新版iPhone SE終於出爐
搞到我射到自己成塊面都係精
A13仲要賣到咁撚平係咩玩法
有無人可以解答下

我都忍唔住尖叫出嚟
A13咁細舊電會點